有無手足係天水圍可以請我食餐飯

如題

戒啦

點解無錢

戒了

點解無錢先

犯賤

犯賤的定義都好廣泛下…

身上最後$50入左落馬會

又係你你次次都話戒咗嫁啦
戒咗點撚解會冇錢呀

斷唔到尾

賣左部電話佢啦

唔收 個mon 紅左

波台幫主都唔識

巴定絲啊？紅巴就諗下好啦